Live行山撚 日本表銀坐縱走 + 槍穗連峰縱走

表銀坐縱走係講緊由燕岳到槍岳山莊既一段行山路線, 而槍穗連峰縱走就係由槍岳到穗高岳既一段路 唔知各位有冇去過上高地, 槍穗連峰就係講緊上高地望上去果一堆山岳

今次我會由中房溫泉出發, 經燕岳, 大天井岳, 槍岳, 北穗高岳, 涸沢岳, 奧穗高岳, 最後返到去槍見館浸個靚溫泉做個結尾

一共會係山上住4晚, 由於山上有時收唔到所以會不定期更新, 各位巴打支持下

樓主加油

飛機, jr , 巴士, 加加埋埋成十鳩幾個鍾, 終於到左起步點, 中房溫泉, 呢個中房溫泉係日本秘湯温泉協會認可既秘湯之一 , 呢個秘會要認你做秘湯第一件事就係個溫泉交通較唔方便, 呢間野係呢方面絕到係做到滿分
之後就係講泉水質數, 要做到真係泉水源直你接引入, 唔溝水, 呢d先係真溫泉

呢張圖就係2005年認可既158間秘湯啦, 有冇巴打去過邊間可以討論下

今朝入中房全車得我一人, 唔知係咪泰利影響下冇咩人登山

中房溫泉間房, 都幾殘舊, 多謝10000羊一晚

ching 我打算十月頭去槍岳, 可唔可以留tg想請教下你